美國Ms訂 surface pro x

有冇人知道流程係點？係香港等唔切

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

快入 <失物尋人> 你成個背囊跌咗落地下

推

官網/ Amazon ？

官網，唔知送唔送...

美國Store只免費送返美國

唉，香港又唔知幾時有

買7定買x好

想買x
但唔知粒u 支援度有幾高
會唔會連autocad viewer 都會開到hang機

同埋美版係咪都支援全球LTE制式？
香港日本泰國歐洲澳紐

代運啦 送去美國地址再送黎香港
9號先係美國dell買左部alienware laptop
前日已經收到貨
Btw香港買laptop真係好撚貴
同一部機 硬件野全部一樣
美國賣2萬港紙 香港要3萬頭
連埋運費黎香港都係加多5舊水

都係集運返香港

我都等緊，香港開訂可能好啲pro7咁有野送，我就等下先

ching用邊間代運？好驚比人掉爛🥺🥺

我用buyippee
有冇掉爛真係睇彩數
因為我個箱黎到都爛左 好明顯係撞擊痕
不過部機本身package都做得好好
有啲泡棉包住 我又唔太擔心會掟得爛

水貨你地都有興趣？

SURFACE LAPTOP 2同3差得遠唔遠!?

3 有得換SSD. 對公司客幾好

btw Pro X 香港好似十二月先有

Ching買左邊部 m15?

m15 r2

好認真
X等埋review先買

佢行x86 64 一定唔會快得去邊
只有optimized app先行得快

真係唔急得 差果幾日 唔好心急

仲未有hand on睇

邊到聽番泥香港12月就有